水晶官呢3球只係還返幾年前嗰3球咋

害到當年利記失冠，依家咁遲先還債

車路士入曼城嗰兩球都係還返當年